求救!!! 有冇人識將1000Mb寬頻線拆做200Mb同800Mb?

其實有冇得拆?

on9

你講下拆嚟做乜鳩先

將條線8:2咁剪開佢
打直剪

你將自己條J 8：2咁分得開我就教你

$1000紙 剪開十份可以當$100咁用?

9up , router係咪有得set

屌 插router後台限速咪得

想同隔離屋share？？

想拆開俾兩個OFFICE用

如果兩部ROUTER 一邊限200Mb 一邊限800Mb 但佢都係一齊行架?

搵it公司好難咩

好簡單
買兩個plan

諗下都知冇可能啦

wan線插800 wan port
再用lan線駁800 lan port同200 wan port

點解要拆？

share其實犯法？純討論
如果wifi呢？

樓豬劏房狗屋屋主

即係噉， 假設我而家有部極速400km/h嘅跑車， 我有冇得將佢拆開做兩部極速200km/h嘅車？

點解要咁做？ 兩邊行1G唔好？

咁咪兩部router既中間再加部router咪限到速囉

駛鬼咩 其中一部限制最高下載 上載速度咪得囉
不過要睇牌子同型號 唔係部部都可以咁set
e.g. ac68u應該做到

keywords QOS

得，一邊寫字樓開 4.8 小時，另外一邊開 19.2 小時